Vue.js permite el uso de filtros que pueden ser usados en las expresiones dentro de las interpolaciones de texto para alterar la presentación de éstas al momento de ser impresas en nuestro HTML. 

https://styde.net/uso-de-filtros-en-interpolaciones-de-texto-en-vue-js-2/